點解感情台咁多放過狗？

成日叫人放過人，放你老母咩
又唔係閰羅王，放乜撚野過人

放過人啦